有冇巴絲覺得懶人火鍋係搵笨

比多少少去卜野家食仲好
啲菜仲要新鮮啲
懶人火鍋果包菜
不了

8號波你仲會唔會出街先

同啲膠一齊加熱

一年有3個8號波要還神

每月四次 每次七日?
屋企乜野食都冇既話 自己檢討下

但係其實自己淘都係3x蚊，要加成廿蚊先可以去扑野家食wo

我覺得懶人火鍋睇落去好恐怖

未食過
但照樓豬講食杯麵都係on9
大把杯麵都賣十幾廿蚊以上

懶人火鍋啲料好似好恐怖好化學

食元素表同防腐劑

琴日個friend先比左一盒我

見到個條腸仔真係不了 咬條魚肉腸都無咁驚

無錯
但係你唔好唔記得計埋十幾蚊運費

牛肉風味香腸

杯麵擺埋一兜加熱水就得
20幾蚊嗰啲通常比較有心思

啱晒懶人

但係懶人火鍋同去吉野家食
我覺得只係屋企食同埋出街食仲要比多幾蚊嘅分別

同杯麵有咩分別

8號波先黎想食火鍋你都算犯賤

完全唔敢食

狗也不屌

化學元素火鍋
不了